<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <HAR_Nearmaere.label>尼亚米尔</HAR_Nearmaere.label>
  <HAR_Nearmaere.description>尼亚美亚是由宇宙种族的一个派系创造的人造种族。他们经过基因改造，只生育女性，以防止他们形成一个国家或一个大派系。 \n\n原本他们的目的是成为“心理干扰型生物兵器”，但由于持续控制和能力强度的问题而被废弃，并被新任命和培养为“间谍专家”。这段时间，他们接受了较高的教育，从事间谍活动的生活也很舒适，所以他们对人类从来没有任何敌意。 \n然而，由于内部冲突，该教派被消灭，一些幸存下来的尼亚美人利用他们的力量渗透到部落和商队中，连接他们的血缘。 \n\n想要干扰心灵，需要特殊的增幅武器，也可以召唤追随者。然而，作为补偿，他们的身体能力非常低下且脆弱，因此他们需要与人类和其他种族合作，主要是通过使用他们的亲属。</HAR_Nearmaere.description>
  <HAR_Nearmaere_b.label>尼亚米尔虔诚者</HAR_Nearmaere_b.label>
  <HAR_Nearmaere_b.description>尼亚美虔诚者（Niamea Devout）是一种变异物种，经过对造物主深信不疑的尼亚美亚人不断改造和修剪，获得了新的特性。 \n与正常物种不同，它们更加敏感，并且经过了严格的训练，这提高了它们的耐用性。 \n被召唤的追随者也是通过信仰被召唤出来的信徒的灵魂，因此具有优秀的耐久性。</HAR_Nearmaere_b.description>
  <HAR_Nearmaere_c.label>尼亚美亚阿拉迪亚</HAR_Nearmaere_c.label>
  <HAR_Nearmaere_c.description>「幻影种尼亚美亚阿拉迪亚」是尼亚美亚的完整形态，根据尼亚美亚之后的人工种族获得的运作数据重新设计的物种。或许是因为不敢说出自己种族的名字，他现在的状态也被称为“棺材领主”，至今仍被其他人工种族所畏惧。 \n\n它的耐久度与人类相差不大，但精神干扰和召唤能力却得到了加强，不仅可以进行简单的召唤，还可以召唤各种能量，还可以施展诸如部署到远处等特技。 \n\n她以魔法般操纵现象的方式就像女巫一样，在她的创造者还活着并且健康的时候，她似乎以领导尼亚美亚等人的高级个体的身份运用了这种力量。 \n不过，据说它在当时的人工种族中有着独特的地位，因为它只听从其创造者的命令，并不听从夸利拉国王的命令。 \n\n在他们的创造者死后，他们开始自由地运用自己的力量，成为许多星球上的灾难中心。 \n最终，三大派认真看待当前局势，提出铲除阿拉迪亚作为极刑，却将其封入棺材以示怜悯。 \n\n开启后，她表面上会表现得像个聪明人，主要通过研究和医学来支持殖民地。 \n然而，没有人知道她心里在想什么，她神奇的美貌会破坏殖民地里人与人之间的关系。 \n\n尼亚美亚·阿拉迪亚拥有一种被称为“奔跑召唤”的禁术，如果你使用它，请注意“该地区没有其他殖民地居民（包括动物）”。</HAR_Nearmaere_c.description>
  <HAR_Nearmaere_d.label>尼亚米尔·温盖特</HAR_Nearmaere_d.label>
  <HAR_Nearmaere_d.description>她是一个不知名的尼亚美亚，给人一种神秘的陌生感。
他们称自己为“Wingate”，但迦南的数据库中根本不存在这样的人造种族。
他还说他“有两个名字，灵魂和身体”，除此之外，他的个人资料仍然未知。

他拥有生物学家般的知识和技能，并且对医疗保健和药物组合也很了解。
如果你能从尸体上采集药材，他们就能开出对群体有益的药物。

尼亚美亚召唤追随者的独特能力是不可能的。
换来的，他的体力也提升到了人类的水平。
而且，或许是因为他的人生阅历丰富，所以他的精神力很强，除非发生什么严重的事情，他不会精神崩溃。


旧资料称，曾经有一位名叫温盖特的女子，是创造者的助手。
尼亚美亚死后，每隔一段时间就会突然出现，就像变了一个人一样。
无论这些是否相关……真相仍然未知。</HAR_Nearmaere_d.description>
  <HAR_Nearmaere_e.label>尼亚美亚·尼美塞亚</HAR_Nearmaere_e.label>
  <HAR_Nearmaere_e.description>Niamea Nemeseia 是 Niamea 的一个亚种，由迦南的神圣儿子 莉特露娜 Dynamis 创造。
它配备了一个额外的器官，赫斯提亚熔炉，并经过基因调整，能够应对各种各样的战场。

赫斯提亚熔炉是一个发生器，可以让你更准确地召唤普通虚数难以召唤的精密机械。
被植入了这一点的涅墨塞亚与机械有了很高的亲和力，现在能够精确地使用各种武器。

产生精密机械的能量是自动缓慢充电的。
虽然可以有意识地进行快速充电，但缺点是会增加热量消耗，更容易挨饿。

虽然他们的耐力和体力比原来的物种有所提高，但和人类并没有太大区别。
然而，他们通过配备最先进的设备来弥补这一点。

许多 Niamea 和 Nemeseia 都属于前沿行星保护组织 - ETHOS - 并监视前沿行星。
因此，如果你活跃在这个领域，你就有机会看到它们。</HAR_Nearmaere_e.description>
</LanguageData>