<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <HAR_Nearmaere.label>魅魔</HAR_Nearmaere.label>
  <HAR_Nearmaere.description>魅魔是宙族的某一派创造的人工种族，为了防止她们出现一个强大的国家或派系，经过基因工程改造而让该种族只有女性。\n\n原本是以“精神干涉型生物武器”为目标制作的，但由于持续控制和能力强度等问题而被放弃，作为新的“间谍专家”被启用和培养，在此期间由于间谍活动的高度教育和没有不自由的生活，她们对人类没有厌恶感。但是由于内部的冲突，魅魔的势力被瓦解，幸存下来的部分魅魔利用天生的力量潜伏在人类的部落或是城市中，维系着她们的血脉。\n\n精神干涉需要专用的放大器武器，也可以召唤眷属。但是作为代价，她们的身体素质很低，所以必须活用眷属为自己效力，需要与人类和其他种族寻求合作。</HAR_Nearmaere.description>
  <HAR_Nearmaere_b.label>魅魔·信仰系</HAR_Nearmaere_b.label>
  <HAR_Nearmaere_b.description>魅魔·信仰系是信仰心很深的魅魔们对造物主的作为进行信仰，自己通过反复的变革·自审获得了新的特性的变异种。\n与通常的魅魔不同，经过严格的修行心灵能力强，耐久性得到了改善。\n召唤的眷属也是根据信仰心召唤出来的信徒们的灵魂，持久性非常出色。</HAR_Nearmaere_b.description>
  <HAR_Nearmaere_c.label>魅魔·魔女系</HAR_Nearmaere_c.label>
  <HAR_Nearmaere_c.description>『魅魔·魔女系』是从魅魔以后的人工种族得到的数据运用下被重新设计的完成形态的魅魔物种。因为不敢叫物种的名字，所以现在被称为“棺之君主”，同族的人工种族们现在也很害怕。耐力和人类没有太大的差别，但是精神干扰和召唤能力得到了极端强化，不仅仅是单纯的召唤，还能驱使各种各样的能量，而且还能把这些能量带到很远的地方。像魔法一样操纵事物的身姿宛如魔女一般，在造物主健在的时代作为率领魅魔们的上位个体发挥着力量。\n但是只听造物主的命令而不听从王族的命令，因此据说在当时的人工种族中有自己独特的地位。造物主死后，她们自由自在地施展自己的力量，成为许多行星上灾难的源头。\n最终被重视现状的三大派系制服装，并提出了以极刑根除魔女系的方案，但作为最起码的慈悲和怜悯，封印在魔女之棺中。封印解除后的她表面上看起来像个有智慧的人，主要通过研究和医术来支撑群体。\n但是内心的想法谁也不知道，而且有可能因为魔性的美貌而使群体的人际关系崩溃。魅魔·魔女系拥有被称为“灭绝召唤”的禁术，如果要使用的话请注意“区域里没有她以外的殖民地的所有居民(包括动物)！！！！！！！。</HAR_Nearmaere_c.description>
  <HAR_Nearmaere_d.label>魅魔·神秘系</HAR_Nearmaere_d.label>
  <HAR_Nearmaere_d.description>她是一名身份不明、散发异质气息的魅魔。她自称“魅魔·神秘系”，但迦南数据库中并不存在这种人工种族。她还说自己“灵魂与肉体各有一个名字”，除此之外的资料均不明。

她具备生物学家的知识与技术，也精通医疗和药物调配。若能从尸体中采集药材，她便会为殖民地配制有益药物。

她无法使用魅魔原有的眷属召唤能力；作为补偿，身体能力已提升至人类水平。或许因为阅历丰富，她的精神也十分坚韧，除非遭遇重大事件，否则很少发生精神崩溃。

旧资料中曾记载一名叫魅魔·神秘系的女性，担任创造者的助手。魅魔死后，她会周期性出现，仿佛换了一个人。两者是否有关仍未可知。</HAR_Nearmaere_d.description>
  <HAR_Nearmaere_e.label>魅魔·改良系</HAR_Nearmaere_e.label>
  <HAR_Nearmaere_e.description>魅魔·改良系是迦南神子伪神族·杜娜米丝创造的魅魔亚种。她们植入了附加器官“赫斯提亚熔炉”，并经过基因调整，以适应多种战场。

赫斯提亚熔炉用于更精确地生成普通虚数召唤难以实现的精密机械。植入该器官的魅魔·改良系与机械高度相容，能够精确操作各类兵器。

生成精密机械所需能量会缓慢自动补充，也可以主动快速充能，但会增加热量消耗并更容易饥饿。

她们的耐久力与体力并未显著高于原种，需依靠最新锐装备弥补弱点。多数魅魔·改良系隶属于“边境行星保全机构 信念-”，负责监视边境行星；在此地活动者也可能是该机构成员。</HAR_Nearmaere_e.description>
</LanguageData>