<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <HAR_CO_Race_Chaoura_a.description>混沌灵是某外星势力创造的人工种族，为了使她们无法形成国家或大型派阀，对其基因进行了修改，使其只能生育出女性。\n混沌灵是以通过伪神族得到的、潜藏在宇宙极渊中的超然存在【空天之海】的数据为基础，对现有的人工种族改良后诞生的。她们拥有超然存在留存的、进行概念干扰的辅助器官，且肉体强度尚可。\n混沌灵们精通虚数、混沌等人类认知之外的概念，可就算是在其中暗影的存在仍旧模糊，对宇宙原理有很高的亲和性。除了在黑暗中会大幅提高身体机能外，还能利用虚数空间的转移能力发挥出识别障碍等特异功能，堪称夜战无双。\n其他生物攻击混沌灵时会发生“深渊腐败”现象，渐渐对身体产生不良影响。\n有得必有失，她们同样有着很多的劣势。为了能更好的亲和黑暗，本体和装备没有物理防护，且只能使用定制的专用武器。并且强烈的日光会麻痹她们的辅助器官，使其身体能力下降，也正因如此，大部分混沌灵都喜欢在夜间活动。</HAR_CO_Race_Chaoura_a.description>
  <HAR_CO_Race_Chaoura_a.label>混沌灵</HAR_CO_Race_Chaoura_a.label>
  <HAR_CO_Race_Chaoura_z.description>诞生于造物主与神子皆已亡故的世界，在人工种族当中唯一被冠以「灵长」之名的人工灵长种族。
阿瓦露其安只是容器之名，灵魂之名则被称为艾芙耶谢尔。
由于至今为止一直都在这个宇宙之外的世界活动，因此除了同族以及作为盟友的锢魂魔以外无人知晓她们的存在。
据说与她们所居住的世界相连的异界之门，就位于监狱行星梅拉弗之中。

由于拥有着同样的属性，混沌灵们很快便意识到了潜藏于神子被诛杀背后■■■的存在，并就此开始了单独行动。
将崇敬着造物主与神子的混沌灵们的宗教「冥天虑」作为主导，进行着不为人知的■■■剿灭计划。

她们首先追求着的是自我进化的道路，甚至不惜将自己作为踏板
将过去造物主所收集的文物尽可能地回收到一起，反复进行着研究与实验。
如此反复改造的结果，便是化为了与过去的神子极为相似的统合意识。

突破了人工生命的技术奇点，到达了超存在的领域，她们的肉体即使遭到毁灭亦不会死去。
但是，即使已经发展至此，现在的她们依然难以战胜她们的怨敌■■■。


即使如此……总有一天……也要将造物主与神子之仇……尽数奉还。</HAR_CO_Race_Chaoura_z.description>
  <HAR_CO_Race_Chaoura_z.label>混沌灵·阿瓦露其安</HAR_CO_Race_Chaoura_z.label>
  <HAR_EL_Race_Eveliet_a.description>『肖像种伊娃莉特』是人工种族的造物主在完成以女王种为核心的量产体制之前，最早作为试作品创造出的人工种族。
人工种族的基因中由于混入了高纯度的上位存在部分，故而导致了极端的不稳定性。
从胎儿阶段开始养育的话难以保障肉体的健全，因此她从创造伊始便是接近成人的状态。
平日里的她会小心地保存自己的力量，在不解放能力的情况下身体机能与常人无异。

作为对不稳定的肉体的辅助手段，
她拥有着能够积蓄体内多余力量的铠甲『利乏音之壳』，
以及通过采集血液来启动利乏音之壳的剑『启明星之剑』，
这两种外壳来对自身进行加固。

或许是因为试作品的原因，最后仅有一位伊娃莉特被创造出来，她作为人工种族的长女收到了之后的妹妹们的敬爱。
但是，当由造物主所统治的神权政治变成了由库莉菈们所统治的王权政治时，她却无法接受这一事实，掀起了叛乱。
通过驱使一直以来积蓄着的血液，她成功消灭了半数的王族，最终被其天敌人鱼姬·渊丛主阻止，为神子骑士的大枪所诛杀。

如今的伊娃莉特是经神子之手对数据进行了修改得以重现的改良种。
尽管在性能方面有所下降，但是原本令人不安的稳定性得到了提升。

她们能够通过收集其他生物的血液来行使多种多样的能力。
但是能力的行使也会消耗相应的血液。
其优点是与其他的人工种族不同，这种能力的冷却时间极短，只要血液的存量允许就能够进行连续发射。</HAR_EL_Race_Eveliet_a.description>
  <HAR_EL_Race_Eveliet_a.label>伊娃莉特</HAR_EL_Race_Eveliet_a.label>
  <HAR_Idearn_Charmides_a.description>伊迪安是一支充满谜团的种族，除了她们是人工种族的一员，以及一些零散的技术资料以外，便再无任何记录。
通过采用某种科学技术，使得幽灵姬灵体一般的特性在她们身上成功复现，即使在极端环境下也能够活动自如。

每个象限需要更换1次「本源药盒(药品)」，否则会因为身体机能停止而死亡。

卡尔米德A型是近战能力特化的个体，耐久与护甲比起拉凯斯型都有所提升。</HAR_Idearn_Charmides_a.description>
  <HAR_Idearn_Charmides_a.label>伊迪安·卡尔米德 A型</HAR_Idearn_Charmides_a.label>
  <HAR_Idearn_Charmides_b.description>伊迪安是一支充满谜团的种族，除了她们是人工种族的一员，以及一些零散的技术资料以外，便再无任何记录。
通过采用某种科学技术，使得幽灵姬灵体一般的特性在她们身上成功复现，即使在极端环境下也能够活动自如。

每个象限需要更换1次「本源药盒(药品)」，否则会因为身体机能停止而死亡。

卡尔米德B型是移动能力特化的个体，耐久与护甲比起拉凯斯型都有所提升。</HAR_Idearn_Charmides_b.description>
  <HAR_Idearn_Charmides_b.label>伊迪安·卡尔米德 B型</HAR_Idearn_Charmides_b.label>
  <HAR_Idearn_Critias.description>伊迪安·克里提亚斯（焚书模型），是将噩梦兵器“对上位者决战自立兵器·克里提亚斯”以人工种族形态重现的产物。它曾毁灭创造者，并将人工种族逼至灭绝边缘。

遥远过去，其他宙族忌惮创造者的技术，夺走秘仪机，并将历代人工种族的数据灌入其中，试图把它制造成威慑力量。然而兵器失控暴走，在被库莉菈率领的人工种族摧毁前，曾横跨众多星球大肆破坏。

克里提亚斯留下的创伤深刻影响了人工种族：魅魔从此憎恨叛变的机械生命；亚人兽娘为其力量着迷；库莉菈则开始管理并压制其他文明，以防克里提亚斯再次诞生。

克里提亚斯似乎早已预见自身会被摧毁，因而在星际迁徙途中把细胞植入遇到的机械生命，为复活预作准备。事实上，“伊迪安”这个种族原本并不存在，只是克里提亚斯为欺骗恩特勒凯亚而捏造的伪装数据。即使将其隐藏，人们追求力量与智慧的欲望仍会把它拉回现实——克里提亚斯如今现身于此，证明它的预测没有错。

“休憩已经结束。现在，让我们再次踏上屠尽众生的星海旅程吧。”

每个象限必须更换一次药物“本源药盒”，否则她将停止活动并死亡。</HAR_Idearn_Critias.description>
  <HAR_Idearn_Critias.label>伊迪安·克里提亚斯（焚书模型）</HAR_Idearn_Critias.label>
  <HAR_Idearn_Laches_a.description>伊迪安是一支充满谜团的种族，除了她们是人工种族的一员，以及一些零散的技术资料以外，便再无任何记录。
通过采用某种科学技术，使得幽灵姬灵体一般的特性在她们身上成功复现，即使在极端环境下也能够活动自如。

每个象限需要更换1次「本源药盒(药品)」，否则会因为身体机能停止而死亡。

拉凯斯是伊迪安的基础型号，只拥有最基本的性能，但即便如此她们的各项技能仍远胜于人类。</HAR_Idearn_Laches_a.description>
  <HAR_Idearn_Laches_a.label>伊迪安·拉刻斯</HAR_Idearn_Laches_a.label>
  <HAR_Idearn_Menexenus_a.description>伊迪安是一支充满谜团的种族，除了她们是人工种族的一员，以及一些零散的技术资料以外，便再无任何记录。
通过采用某种科学技术，使得幽灵姬灵体一般的特性在她们身上成功复现，即使在极端环境下也能够活动自如。
这一型号能够使用不完整的彼岸能力。

每个象限需要更换1次「本源药盒(药品)」，否则会因为身体机能停止而死亡。

梅涅克赛努A型是妨碍能力特化的个体，能够持续散播纳米机械削弱周围的敌对个体。</HAR_Idearn_Menexenus_a.description>
  <HAR_Idearn_Menexenus_a.label>伊迪安·梅涅克赛努 A型</HAR_Idearn_Menexenus_a.label>
  <HAR_Idearn_Menexenus_b.description>伊迪安是一支充满谜团的种族，除了她们是人工种族的一员，以及一些零散的技术资料以外，便再无任何记录。
通过采用某种科学技术，使得幽灵姬灵体一般的特性在她们身上成功复现，即使在极端环境下也能够活动自如。
这一型号能够使用不完整的彼岸能力。

每个象限需要更换1次「本源药盒(药品)」，否则会因为身体机能停止而死亡。

梅涅克赛努B型是扰乱能力特化的个体，能够利用自身的高机动性迅速冲入敌阵的薄弱之处，散播火焰阻碍敌方的进攻步调，或是通过EMP来限制机械生命体的行动能力。</HAR_Idearn_Menexenus_b.description>
  <HAR_Idearn_Menexenus_b.label>伊迪安·梅涅克赛努 B型</HAR_Idearn_Menexenus_b.label>
  <HAR_Idearn_Theaetetus_a.description>伊迪安是一支充满谜团的种族，除了她们是人工种族的一员，以及一些零散的技术资料以外，便再无任何记录。
通过采用某种科学技术，使得幽灵姬灵体一般的特性在她们身上成功复现，即使在极端环境下也能够活动自如。
这一型号能够使用彼岸能力阻断伤害。

每个象限需要更换1次「本源药盒(药品)」，否则会因为身体机能停止而死亡。

泰阿泰德A型是使用了女王种的数据创造的军事战术特化的上位个体。能够同时召唤多个近战特化的眷属，并通过散播纳米机械强化周围的友军。</HAR_Idearn_Theaetetus_a.description>
  <HAR_Idearn_Theaetetus_a.label>伊迪安·泰阿泰德 A型</HAR_Idearn_Theaetetus_a.label>
  <HAR_Idearn_Theaetetus_b.description>伊迪安是一支充满谜团的种族，除了她们是人工种族的一员，以及一些零散的技术资料以外，便再无任何记录。
通过采用某种科学技术，使得幽灵姬灵体一般的特性在她们身上成功复现，即使在极端环境下也能够活动自如。
这一型号能够使用彼岸能力阻断伤害。

每个象限需要更换1次「本源药盒(药品)」，否则会因为身体机能停止而死亡。

泰阿泰德B型是使用了统括种·库莉菈的数据创造的单兵镇压特化的上位个体。能够作为战略兵器散播大量的纳米机械，对周遭大范围持续造成大量伤害。</HAR_Idearn_Theaetetus_b.description>
  <HAR_Idearn_Theaetetus_b.label>伊迪安·泰阿泰德 B型</HAR_Idearn_Theaetetus_b.label>
  <HAR_Idhale.description>幽灵姬是某个宙族派系在创造人工种族魅魔的过程中偶然诞生的人工种族。她们崇尚博爱、厌恶战斗，并具有顺从的精神倾向。幽灵姬基本处于灵体状态，不受物理干涉，在极端环境中也能生存，个体能力十分强大；但她们同样很难对现实产生物理影响，不仅无法完成需要精度的攻击，就连日常生活也相当困难，因此被判定不适合作为生物兵器投入使用。

离开创造者以前，她们主要负责杂务与警戒；此后各自分散，在各地漂泊。据说其中一小部分聚集在奴隶商人身边，等待新的主人。

由于源自魅魔，她们可以穿戴魅魔的服装。</HAR_Idhale.description>
  <HAR_Idhale.label>幽灵姬</HAR_Idhale.label>
  <HAR_Idhale_Base.description>幽灵姬是某个宙族派系在创造人工种族魅魔的过程中偶然诞生的人工种族。她们崇尚博爱、厌恶战斗，并具有顺从的精神倾向。幽灵姬基本处于灵体状态，不受物理干涉，在极端环境中也能生存，个体能力十分强大；但她们同样很难对现实产生物理影响，不仅无法完成需要精度的攻击，就连日常生活也相当困难，因此被判定不适合作为生物兵器投入使用。

离开创造者以前，她们主要负责杂务与警戒；此后各自分散，在各地漂泊。据说其中一小部分聚集在奴隶商人身边，等待新的主人。

由于源自魅魔，她们可以穿戴魅魔的服装。</HAR_Idhale_Base.description>
  <HAR_Idhale_Base.label>幽灵姬</HAR_Idhale_Base.label>
  <HAR_Idhale_b.description>幽灵姬·罪孽灵是作为创造者最终之作的幽灵姬上位种，时至今日仍是一个被谜团所包裹着的种族。
现存的与罪孽灵有关的记录只能追溯至大战前后，唯有她们「摧毁了『远渡星海之鸟』」一事在人工种族之间广为流传。
罪孽灵的身影随着大战的结束突然消失，此后再也没有人见到过她们的身影，甚至传出了她们已经灭绝的流言。然而近年来，她们再次出现在了世人面前。
目前，她们与统治着恩特雷凯亚的王族们的王命毫无关联，只是不断地对蓄有资产的殖民的进行破坏。

作为创造者的最终之作，罪孽灵的力量更甚于王族，她们甚至能够只身对抗军队。
传说她们还被创造者赋予了能够超越死亡的权能，每次重生都会使她们变得更为强大。

她们和普通种一样拥有将攻击无效化的体质，但作为增加攻击性的代价，她们失去了完全抵抗攻击的能力。
她们仍可将近距离的攻击无效化，但也相应的失去了完全防御远程攻击的能力。

咎灵确实成功消灭了大鸟，但那具残骸中「本该存在之物却不存在于此地」。
下一个灾厄之物已然降临，她们对此深信不疑...</HAR_Idhale_b.description>
  <HAR_Idhale_b.label>幽灵姬·罪孽灵</HAR_Idhale_b.label>
  <HAR_Idhale_b_Player.description>幽灵姬·罪孽灵是作为创造者最终之作的幽灵姬上位种，时至今日仍是一个被谜团所包裹着的种族。
现存的与罪孽灵有关的记录只能追溯至大战前后，唯有她们「摧毁了『远渡星海之鸟』」一事在人工种族之间广为流传。
罪孽灵的身影随着大战的结束突然消失，此后再也没有人见到过她们的身影，甚至传出了她们已经灭绝的流言。然而近年来，她们再次出现在了世人面前。
目前，她们与统治着恩特雷凯亚的王族们的王命毫无关联，只是不断地对蓄有资产的殖民的进行破坏。

作为创造者的最终之作，罪孽灵的力量更甚于王族，她们甚至能够只身对抗军队。
传说她们还被创造者赋予了能够超越死亡的权能，每次重生都会使她们变得更为强大。

她们和普通种一样拥有将攻击无效化的体质，但作为增加攻击性的代价，她们失去了完全抵抗攻击的能力。
她们仍可将近距离的攻击无效化，但也相应的失去了完全防御远程攻击的能力。

咎灵确实成功消灭了大鸟，但那具残骸中「本该存在之物却不存在于此地」。
下一个灾厄之物已然降临，她们对此深信不疑...</HAR_Idhale_b_Player.description>
  <HAR_Idhale_b_Player.label>幽灵姬·罪孽灵</HAR_Idhale_b_Player.label>
  <HAR_Littluna.description>伪神族是某个宙族派系创造的人工种族。为防止她们建立国家或大型派系，基因被调整为只能诞下女性。

她们是将洗脑种魅魔的召唤能力强化至极限的特殊种族，能够从宇宙深渊召来超存在。若运用得当，单个伪神族便足以摧毁整座殖民地，因此被称为“决战种”。

强大召唤能力的代价是本体性能很低，耐久力与免疫能力都有明显缺陷，必须得到他人支援。召唤与再次召唤都需要很长时间，因此不适合短期决战或连续作战，日常运用也十分困难。

保护她们的人可以把她们当作消灭敌人的兵器，也可以把她们作为普通人看待——而不应重蹈创造者的覆辙。</HAR_Littluna.description>
  <HAR_Littluna.label>伪神族</HAR_Littluna.label>
  <HAR_Littluna_Race_Base.description>伪神族是某个宙族派系创造的人工种族。为防止她们建立国家或大型派系，基因被调整为只能诞下女性。

她们是将洗脑种魅魔的召唤能力强化至极限的特殊种族，能够从宇宙深渊召来超存在。若运用得当，单个伪神族便足以摧毁整座殖民地，因此被称为“决战种”。

强大召唤能力的代价是本体性能很低，耐久力与免疫能力都有明显缺陷，必须得到他人支援。召唤与再次召唤都需要很长时间，因此不适合短期决战或连续作战，日常运用也十分困难。

保护她们的人可以把她们当作消灭敌人的兵器，也可以把她们作为普通人看待——而不应重蹈创造者的覆辙。</HAR_Littluna_Race_Base.description>
  <HAR_Littluna_Race_Base.label>伪神族</HAR_Littluna_Race_Base.label>
  <HAR_Littluna_b.description>伪神族·伊迪亚之奴是伪神族在某种因素的影响下进化而成的上位种族。
相传她们与曾经出现过的伪神族的先祖『神子种伪神族·杜娜米丝』存在着许多共性。
至于普通种是如何完成伊迪亚之奴的转变过程的，至今仍是科学上的未解之谜。

杜娜米丝所拥有的能力是『令上位存在之力寄宿于其身』，而伊迪亚之奴似乎也能使用这种能力。
但奇怪的是，除此以外，几乎没有任何与她们有关的信息流传于世，而对于她们的目击报告同样极为罕见。
为数不多遭遇她们并存活下来的幸存者，只是留下了诸如「陷入了疯狂」、「变成了怪物」、「大家都流着血倒下了」这样支离破碎的呓语。

─────────────────────────────────────────
■奥尔基努斯旅团专用根除协议：- 伊迪亚之奴 -
1）除了需要作为诱饵的情况以外，禁止接近目标。
2）及时救援受到目标影响而倒下的队友（在敌方所属区域可能会受到限制）。
3）相对于更注重单发威力的枪械，使用连发能力强的枪械对目标效果更好。
4）目标对于建筑物破坏力较强，建议在开放区域进行战斗。
5）如果可能的话，请向旅团长寻求帮助。
6）那东西已经不是伪神族了，如果心怀慈悲的话，那就请赐予她安息吧。
─────────────────────────────────────────</HAR_Littluna_b.description>
  <HAR_Littluna_b.label>伪神族·伊迪亚之奴</HAR_Littluna_b.label>
  <HAR_Littluna_c.description>『神子种伪神族·杜娜米丝』是造物主为了在自身逝去后，为了抑制内部的分裂而塑造的圣像。
在创造杜娜米丝的过程中，使用了造物主自己的基因，因此对人工种族而言，她作为真真正正的神之子而受到了广泛的信仰。
她的地位仅次于身为初代神子的伊娃莉特，在大战结束之后作为皇族权威的象征以及真理教会的领袖而活跃着。

由于是精神能力特化的设计，因此拥有着将所有个体统合于一个意识的特殊构造。
特殊能力『思想崇拜』是将目标招待至精神空间，在没有了时间概念的情况下进行对话的力量。
在杜娜米丝的精神空间中经过数分钟乃至数万年之后，无论怎样的对象都会成为她的亲友吧。

作为这个强大能力的代价，她的身体甚至比原种还要脆弱，因此需要无比严密的保护对其进行支援。

在作为人工种族的故乡的迦南星，充分发挥了自己作为神子的手段。
却被自己的骑士将所有的个体屠杀殆尽，最终灭绝了。
为何与神子最为亲密的骑士们会做出这样的暴行，至今仍然不得而知。

尽管现在的杜娜米丝已经尽一切可能尝试复现出了上述能力，但性能上还是有一些差距。</HAR_Littluna_c.description>
  <HAR_Littluna_c.label>伪神族·杜娜米丝</HAR_Littluna_c.label>
  <HAR_Nearmaere.description>魅魔是宙族的某一派创造的人工种族，为了防止她们出现一个强大的国家或派系，经过基因工程改造而让该种族只有女性。\n\n原本是以“精神干涉型生物武器”为目标制作的，但由于持续控制和能力强度等问题而被放弃，作为新的“间谍专家”被启用和培养，在此期间由于间谍活动的高度教育和没有不自由的生活，她们对人类没有厌恶感。但是由于内部的冲突，魅魔的势力被瓦解，幸存下来的部分魅魔利用天生的力量潜伏在人类的部落或是城市中，维系着她们的血脉。\n\n精神干涉需要专用的放大器武器，也可以召唤眷属。但是作为代价，她们的身体素质很低，所以必须活用眷属为自己效力，需要与人类和其他种族寻求合作。</HAR_Nearmaere.description>
  <HAR_Nearmaere.label>魅魔</HAR_Nearmaere.label>
  <HAR_Nearmaere_b.description>魅魔·信仰系是信仰心很深的魅魔们对造物主的作为进行信仰，自己通过反复的变革·自审获得了新的特性的变异种。\n与通常的魅魔不同，经过严格的修行心灵能力强，耐久性得到了改善。\n召唤的眷属也是根据信仰心召唤出来的信徒们的灵魂，持久性非常出色。</HAR_Nearmaere_b.description>
  <HAR_Nearmaere_b.label>魅魔·信仰系</HAR_Nearmaere_b.label>
  <HAR_Nearmaere_c.description>『魅魔·魔女系』是从魅魔以后的人工种族得到的数据运用下被重新设计的完成形态的魅魔物种。因为不敢叫物种的名字，所以现在被称为“棺之君主”，同族的人工种族们现在也很害怕。耐力和人类没有太大的差别，但是精神干扰和召唤能力得到了极端强化，不仅仅是单纯的召唤，还能驱使各种各样的能量，而且还能把这些能量带到很远的地方。像魔法一样操纵事物的身姿宛如魔女一般，在造物主健在的时代作为率领魅魔们的上位个体发挥着力量。\n但是只听造物主的命令而不听从王族的命令，因此据说在当时的人工种族中有自己独特的地位。造物主死后，她们自由自在地施展自己的力量，成为许多行星上灾难的源头。\n最终被重视现状的三大派系制服装，并提出了以极刑根除魔女系的方案，但作为最起码的慈悲和怜悯，封印在魔女之棺中。封印解除后的她表面上看起来像个有智慧的人，主要通过研究和医术来支撑群体。\n但是内心的想法谁也不知道，而且有可能因为魔性的美貌而使群体的人际关系崩溃。魅魔·魔女系拥有被称为“灭绝召唤”的禁术，如果要使用的话请注意“区域里没有她以外的殖民地的所有居民(包括动物)！！！！！！！。</HAR_Nearmaere_c.description>
  <HAR_Nearmaere_c.label>魅魔·魔女系</HAR_Nearmaere_c.label>
  <HAR_Nearmaere_d.description>她是一名身份不明、散发异质气息的魅魔。她自称“魅魔·神秘系”，但迦南数据库中并不存在这种人工种族。她还说自己“灵魂与肉体各有一个名字”，除此之外的资料均不明。

她具备生物学家的知识与技术，也精通医疗和药物调配。若能从尸体中采集药材，她便会为殖民地配制有益药物。

她无法使用魅魔原有的眷属召唤能力；作为补偿，身体能力已提升至人类水平。或许因为阅历丰富，她的精神也十分坚韧，除非遭遇重大事件，否则很少发生精神崩溃。

旧资料中曾记载一名叫魅魔·神秘系的女性，担任创造者的助手。魅魔死后，她会周期性出现，仿佛换了一个人。两者是否有关仍未可知。</HAR_Nearmaere_d.description>
  <HAR_Nearmaere_d.label>魅魔·神秘系</HAR_Nearmaere_d.label>
  <HAR_Nearmaere_e.description>魅魔·改良系是迦南神子伪神族·杜娜米丝创造的魅魔亚种。她们植入了附加器官“赫斯提亚熔炉”，并经过基因调整，以适应多种战场。

赫斯提亚熔炉用于更精确地生成普通虚数召唤难以实现的精密机械。植入该器官的魅魔·改良系与机械高度相容，能够精确操作各类兵器。

生成精密机械所需能量会缓慢自动补充，也可以主动快速充能，但会增加热量消耗并更容易饥饿。

她们的耐久力与体力并未显着高于原种，需依靠最新锐装备弥补弱点。多数魅魔·改良系隶属于“边境行星保全机构-ETHOS-”，负责监视边境行星；在此地活动者也可能是该机构成员。</HAR_Nearmaere_e.description>
  <HAR_Nearmaere_e.label>魅魔·改良系</HAR_Nearmaere_e.label>
  <HAR_Neclose.description>牧菌妖姬是宙族某一派系创造的人工种族。为了不让她们建立国家或者大型派系，在其基因上进行了修改，使得她们只能生育出女性。\n基于进一步特化魅魔拥有的精神干涉能力、以不需要武器为伊迪安而进行的基因重组设计，最终导致牧菌妖姬变成了能够同“对精神念波有感应的细菌”共生的细菌武器。由于与细菌共生，身体素质得到显着提升，且与以往的人工种族不同的是，她们还具有很强的免疫力。但是作为代价，她们失去了操作武器的能力。\n\n细菌相关的体质变化导致她们对所有血肉都兴趣浓厚——人肉和腐败的肉也包含在内。</HAR_Neclose.description>
  <HAR_Neclose.label>牧菌妖姬</HAR_Neclose.label>
  <HAR_Neclose_b.description>牧菌妖姬·无人（界外之血）是那场大战之后，在迦南星系的空间站中突然出现的异形生命体。
尽管她们外形类似人工种族，却从未在造物主的数据库中留下过任何信息。

她们拥有着与人工种族的『超存在血脉』不同的固有遗传因子。
尽管如此，但她们有着酷似牧菌妖姬的基因，因此在基因层面上同样被认为是人工种族。
出于以上的原因，她们作为『外来种』被记录的同时，也为人工种族所恐惧。

由于空间站已经收到了这一种族的污染，因此不得不遭到废弃。
被自动航行技能所引导的空间站，至今仍在宇宙中彷徨着。

从此以后，「无人」的身姿出现在了各个星系，并逐渐成为一大威胁。
由于她们的性能与能力全都出于未知状态，因此在与她们相遇的情况下，如何应对她们的攻击是一件煞费苦心的事情吧。


在宇宙空间站中，存在着造物主所保管着的『其他个体的超存在样本』，
而对负责管理的牧菌妖姬们来说，真相至今仍存在于黑暗中吧。</HAR_Neclose_b.description>
  <HAR_Neclose_b.label>牧菌妖姬·无人（界外之血）</HAR_Neclose_b.label>
  <HAR_Nexaga.description>人工种族和人类生下的大多数孩子都遗传了母亲的基因，仍是人工种族。但是当父亲的基因过于强大时，生下来的孩子则会失去人工种族的特征，外表变得像人类，人们将这种孩子称之为混血种。\n\n人工种族的特殊能力虽然消失了，但混血种们继承了来自父亲的免疫能力和来自母亲的身体机能，具有很高的潜力。\n混血种的后代只会是混血种，不会返祖成人工种族。</HAR_Nexaga.description>
  <HAR_Nexaga.label>混血种</HAR_Nexaga.label>
  <HAR_Outerm.description>奥特姆是近年来在宇宙各地出现的一种人工种族。\n以妖异闪耀的猩红光晕和扭曲变形的乌鸦之翼为特征。\n其存在未被记录于人工种族母星迦南的资料库中，是极具谜团的种族。\n\n与其他人工种族相同，奥特姆会随着时间增强力量，\n并在不同阶段获得各式各样的异能。\n\n她们拥有沉溺于热血暴力与肉欲享乐的颓废感性，非常具攻击性。\n厌恶严苛的秩序与法规，崇尚堕落与颓废，持有危险的思想。\n加之信奉刹那主义，对人生与生死抱持着极为淡漠的态度。\n\n另一方面，她们却又虔诚信仰，崇拜着无形之神『虚空的■■■』。\n无论神谕内容为何，她们皆欣然遵从，甚至不畏死亡。\n\n在地下社会，她们建立了辛迪加组织『混沌』，以毒品与暴力统治亡命之徒。\n在神的引导下，凭借充足的资金与资源，至今仍持续扩张势力。\n\n奥特姆天生不具生殖能力，无法诞下子嗣。\n既无生产设施，她们究竟是如何增加个体数量的……真相至今仍深埋黑暗之中。\n\n\n\n\n善，在恶之后降临。\n如同将血染之路，铺砌为人之坦途。</HAR_Outerm.description>
  <HAR_Outerm.label>奥特姆</HAR_Outerm.label>
  <HAR_Qualeela.description>库莉菈是由未知外星人创造的人工种族。为了不让她们形成国家或大型派阀，通过改造基因使得她们只能生育出女性。\n\n库莉菈是原来的库莉菈·凯特尔为了限制种群数量的增长而通过活体生产设备制造的下位种。\n尽管她们具有很高的泛用性，但缺少了库莉菈·凯特尔所特有的王权的特殊能力。</HAR_Qualeela.description>
  <HAR_Qualeela.label>库莉菈</HAR_Qualeela.label>
  <HAR_Qualeela_b.description>库莉菈是由未知外星人创造的人工种族。为了不让她们形成国家或大型派阀，通过改造基因使得她们只能生育出女性。\n\n库莉菈·凯特尔是统括种库莉菈中继承了原初血脉的一支，她们是创造者为自身灭亡预留的保险，并继承其职责，成为统领人工种族的王。\n她们体内存在着创造者全部技术的结晶「王权」，能够自由地使用创造者所具有的权限。\n但由于她们诞生时已是大战末期，相关研究仍停留在试验阶段，她们本应拥有的造物主权限·王权这一机能只完成了50%左右。\n\n尽管身体素质与人类相近，她们强大的王权机能仍足以左右整个战局。\n\n『王权召唤』能够召唤出具有强大力量与守备能力的眷属\n『王权誓约』能够大幅度强化自身与友方的身体能力\n『王权护佑』能够阻隔敌人的攻击\n『王权统治』能够封锁敌人的强化\n『王权耀光』能够扰乱敌人的五感\n\n她们虽拥有强大力量，却长期与高度复杂的机械打交道，因此并不擅长殖民地的日常劳动。</HAR_Qualeela_b.description>
  <HAR_Qualeela_b.label>库莉菈·凯特尔</HAR_Qualeela_b.label>
  <HAR_Saclean.description>侍奉种族飞蛾姬是由继承了造物主技术的亚人工业根据自身基因创造出的人工种族。\n\n因为是被当作家畜而创造的，她们几乎没有战斗能力，身体也非常脆弱；但相应的，她们可以定期生产可用于服装制作上的优良天然纤维“单纤维长丝”。\n\n她们还受到了精神方面的改造，即便是遭到奴隶般的对待、被安排于严苛的劳动环境中也不会进行反抗或者发动叛乱。另外，因为她们可以反射性地阻断痛觉，所以由剧痛引起的精神负荷也将维持在最低限度。\n\n\n每个象限可产出 60 份“单纤维长丝”。\n每 2 天可产出 8 份奶。</HAR_Saclean.description>
  <HAR_Saclean.label>飞蛾姬</HAR_Saclean.label>
  <HAR_Silkiera.description>亚人兽娘是某个宙族派系以人工种族魅魔为基础，为充当劳动力而非生物兵器进行调整并量产的人工种族。为抑制反叛，她们的身体能力被设定得弱于人类，并被赋予乐于劳动的倾向；由于新加入了小动物基因，许多个体也十分亲人。

离开创造者以前，她们主要从事制造工作；此后似乎利用这些经验，经营生产武器与工具的工厂。

由于以魅魔为原型，她们可以穿戴魅魔的服装。</HAR_Silkiera.description>
  <HAR_Silkiera.label>亚人兽娘</HAR_Silkiera.label>
  <HAR_Silkiera_BaseNRPawn_b.description>亚人兽娘是某个宙族派系以人工种族魅魔为基础，为充当劳动力而非生物兵器进行调整并量产的人工种族。为抑制反叛，她们的身体能力被设定得弱于人类，并被赋予乐于劳动的倾向；由于新加入了小动物基因，许多个体也十分亲人。

离开创造者以前，她们主要从事制造工作；此后似乎利用这些经验，经营生产武器与工具的工厂。

由于以魅魔为原型，她们可以穿戴魅魔的服装。</HAR_Silkiera_BaseNRPawn_b.description>
  <HAR_Silkiera_BaseNRPawn_b.label>亚人兽娘</HAR_Silkiera_BaseNRPawn_b.label>
  <HAR_Silkiera_b.description>亚人兽娘·改良种是亚人工业对亚人兽娘进行品种改良后诞生的上位种。\n因为是着眼于“才能”这一点上进行设计的，所以她们并没有特殊能力；但是她们在所有领域都有极高的适应力，不论在何种困境下都能化腐朽为神奇。\n\n在亚人工业内部大多处于统筹、管理等上位立场上，从事风险管控和损失最小化相关工作，因此很少会出现在普通人的视线中。\n如果你的殖民地有幸能招募她们，相信她们的卓绝才能和非凡手段定会让你如虎添翼。</HAR_Silkiera_b.description>
  <HAR_Silkiera_b.label>亚人兽娘·改良种</HAR_Silkiera_b.label>
  <HAR_Silkiera_c.description>【邪谋种亚人兽娘·狐媚】是为了统合作为种族来说过于脆弱的亚人兽娘而准备的上位种。\n在亚人工业中相当于干部，暗中辅佐位高权重的领导。\n\n她们狡猾且残忍，同时也会在无法反击的战斗中利用智谋灵活周旋，这一恐怖的手段也成了支撑着当今亚人工业的支柱。\n创造者健在时自称为主忠实的仆人，但在脱离了掌控的当下，志趣相投的妖狐们共同建立了亚人工业，一有机会便举行狂欢盛宴。\n\n作为上位种，她们拥有强大的力量，还喜欢使用诸如“因受到蛊惑而使射击无效化”、“寻血诅咒，以及针对敌意进行反击的诅咒”等能够沉重打击对手的妖术。\n\n除了极少数的个体外，她们大都生性残忍，因此如果要招募她们的话，必须得在和其他殖民者的人际关系上下功夫。</HAR_Silkiera_c.description>
  <HAR_Silkiera_c.label>亚人兽娘·狐媚</HAR_Silkiera_c.label>
  <HAR_Solark.description>索拉克是由某个宇宙派系创造的人工种族，经过基因改造只会有女性出生，以免形成国家或派系。\n\n以魅魔族为原型制作的牧菌妖姬和XXX的数据为基础，并以一对多为前提创造的高端种族索拉克。\n索拉克体内有一个反物质核心，通过释放能量可以引起反物质爆炸。\n由于融入了远古生物的基因，普通的攻击不会对肉体造成严重的伤害，强大的力量可以轻松摧毁建筑。\n\n虽然在战斗中很强大，但也有很多缺点。需要几人份食物的能量来维持身体机能。\n由于手不够灵巧，所以从建造到种植之类的工作都很难完成，更不可能携带武器。\n另外，由于反物质炉控制需要调节周围空气，容易受到温度骤变的影响，尤其是在被点燃时存在双倍伤害的风险。\n\n大概是因为她们离开造物主之后过着原始的生活，所以并不介意睡在野外，或者食人之类的。</HAR_Solark.description>
  <HAR_Solark.label>索拉克</HAR_Solark.label>
  <HAR_Solark_b.description>“龙王种·索拉克·赫雷勒夫”是以进一步强化高端型索拉克为目标创造、却始终未能完成的上位种。她在维持人形的同时凝聚了龙与反物质的力量，不仅能够装备武器，释放反物质能力的间隔也更短。

她原本被设计为统领索拉克的存在，但要把龙与反物质的强大力量稳定在人形躯体中，需要经历漫长休眠，因此在创造者时代未能完成。如今她已稳定，不再有暴走风险。

其最大特点是能够通过“龙体化”进入强力战斗形态。由反物质构成的龙躯足以撕裂并蹂躏一切；由于只是将龙躯覆于体表，她仍可在该状态下开枪射击。

强大性能也意味着比普通索拉克消耗更多能量，食量极大。

由于仍是人形，她可以穿戴魅魔的服装。</HAR_Solark_b.description>
  <HAR_Solark_b.label>索拉克·赫雷勒夫</HAR_Solark_b.label>
  <HAR_Xenoorca.description>人鱼姬是由未知外星人创造的人工种族。为了不让她们形成国家或大型派阀，通过改造基因使得她们只能生育出女性。由于人鱼姬是以“战斗用生物兵器”为基本理念、在原基因中嵌入大量海洋生物的基因改造而成的，所以有着类似海洋哺乳类动物的下半身和特殊的肌肉构造，这使得她们拥有强大的力量。皮肤比人类坚韧，更耐低温，但是有点吃不消高温；同时，她们那强力的躯体也导致了更快的能量消耗——她们很容易饿肚子！\n\n因为是战斗用种族，所以人鱼姬有着狡猾且冷酷的性格，对敌人毫不留情。脱离创造者的掌控后，志同道合的人鱼们结群开始以烧杀掳掠为乐。一部分加入了其他种族的殖民地中，人们也得以认识到她们“爱搞恶作剧、开朗”的一面。\n\n和人工种族“魅魔”出生于同一个工厂，算是她们的同乡。</HAR_Xenoorca.description>
  <HAR_Xenoorca.label>人鱼姬</HAR_Xenoorca.label>
  <HAR_Xenoorca_b.description>『冥王种人鱼姬·渊丛主』是以人鱼姬为基础，在原基因中嵌入了牧菌妖姬、混沌灵的基因所制造而成的上位种族。她们拥有着来源于深渊的特殊能力，擅长通过强大的生命力与再生能力进行近身战。

在那场大战之后，人鱼姬·渊丛主率领人鱼姬试图推翻国家，最终因「杀害神子」的大罪而被放逐。
被放逐后，她们与部下一同进行了与宙族相似的虐杀暴行，据说这便是奥尔基努斯旅团诞生的开端。
时至今日，她们仍然活跃于奥尔基努斯旅团中，担任团长之位，偶尔也会在直面大型殖民地时现身。
由于她在各地犯下的残虐行径，人们满怀畏惧将其称为『渊丛主』。

被人鱼姬·渊丛主接触到的人会因深海的压力而动弹不得，因此应极力避免一对一的情况。
与此同时，她巨大的力量会直接将目标从战线上击飞，因此不推荐在地形复杂的区域与她作战。
如果要与她进行战斗的话，必须同时进行与她和她的部下们的两场战斗。
因此在最糟糕的情况下，应该尽量避免与她直接交战，考虑通过打倒她的部下从而迫使她撤退。

曾经拥有着作为创造者的近卫这一荣耀的人鱼姬·渊丛主为何堕落为贼人，其中缘由至今不得而知。已知的只有流传于流言蜚语中的「她对伪神族进行了彻底的屠杀」一事。</HAR_Xenoorca_b.description>
  <HAR_Xenoorca_b.label>人鱼姬·渊丛主</HAR_Xenoorca_b.label>
  <HAR_Zoichor.description>锢魂魔是由迦南的神子可能性创造的人工种族。\n他们管理并运营着与惑星迦南同星系中的「监狱星球梅拉芙」。\n\n梅拉芙是用来收容被迦南和同盟文明捕获的罪人的星球，\n极寒环境和看守的适性都经过基因调整以适应这些条件。\n\n在创造过程中，采用了混沌灵搜集的「地狱的存在」数据，\n并且为了控制地狱的力量，可能性和伊娃莉特的基因也被融合其中。\n因此，锢魂魔被认为是继承神子乃至造物主基因的后裔。\n然而，由于其强大的力量，其生殖能力被省略，只有在专用的培养设施中才能生产。\n\n锢魂魔性格认真，对工作有强烈的使命感，即使在执行看守和惩罚时，也会无感情地进行。\n这反而加深了恐惧感，他们甚至被其他人工种族评价为「非常可怕」「不太对劲」「其实有虐待癖」等，\n再加上梅拉芙的环境，使得他们变得格外令人毛骨悚然。\n\n基本上不与其他种族交流的混沌灵，唯一与之建立亲善的种族就是锢魂魔，\n并且据说在他们统治的梅拉芙上，有一个混沌灵根据地的场所。</HAR_Zoichor.description>
  <HAR_Zoichor.label>锢魂魔</HAR_Zoichor.label>
</LanguageData>