<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <HAR_Littluna.label>伪神族</HAR_Littluna.label>
  <HAR_Littluna.description>伪神族是某个宙族派系创造的人工种族。为防止她们建立国家或大型派系，基因被调整为只能诞下女性。

她们是将洗脑种魅魔的召唤能力强化至极限的特殊种族，能够从宇宙深渊召来超存在。若运用得当，单个伪神族便足以摧毁整座殖民地，因此被称为“决战种”。

强大召唤能力的代价是本体性能很低，耐久力与免疫能力都有明显缺陷，必须得到他人支援。召唤与再次召唤都需要很长时间，因此不适合短期决战或连续作战，日常运用也十分困难。

保护她们的人可以把她们当作消灭敌人的兵器，也可以把她们作为普通人看待——而不应重蹈创造者的覆辙。</HAR_Littluna.description>
  <HAR_Littluna_b.label>伪神族·伊迪亚之奴</HAR_Littluna_b.label>
  <HAR_Littluna_b.description>伪神族·伊迪亚之奴是伪神族在某种因素的影响下进化而成的上位种族。
相传她们与曾经出现过的伪神族的先祖『神子种伪神族·杜娜米丝』存在着许多共性。
至于普通种是如何完成伊迪亚之奴的转变过程的，至今仍是科学上的未解之谜。

杜娜米丝所拥有的能力是『令上位存在之力寄宿于其身』，而伊迪亚之奴似乎也能使用这种能力。
但奇怪的是，除此以外，几乎没有任何与她们有关的信息流传于世，而对于她们的目击报告同样极为罕见。
为数不多遭遇她们并存活下来的幸存者，只是留下了诸如「陷入了疯狂」、「变成了怪物」、「大家都流着血倒下了」这样支离破碎的呓语。

─────────────────────────────────────────
■奥尔基努斯旅团专用根除协议：- 伊迪亚之奴 -
1）除了需要作为诱饵的情况以外，禁止接近目标。
2）及时救援受到目标影响而倒下的队友（在敌方所属区域可能会受到限制）。
3）相对于更注重单发威力的枪械，使用连发能力强的枪械对目标效果更好。
4）目标对于建筑物破坏力较强，建议在开放区域进行战斗。
5）如果可能的话，请向旅团长寻求帮助。
6）那东西已经不是伪神族了，如果心怀慈悲的话，那就请赐予她安息吧。
─────────────────────────────────────────</HAR_Littluna_b.description>
  <HAR_Littluna_Race_Base.label>伪神族</HAR_Littluna_Race_Base.label>
  <HAR_Littluna_Race_Base.description>伪神族是某个宙族派系创造的人工种族。为防止她们建立国家或大型派系，基因被调整为只能诞下女性。

她们是将洗脑种魅魔的召唤能力强化至极限的特殊种族，能够从宇宙深渊召来超存在。若运用得当，单个伪神族便足以摧毁整座殖民地，因此被称为“决战种”。

强大召唤能力的代价是本体性能很低，耐久力与免疫能力都有明显缺陷，必须得到他人支援。召唤与再次召唤都需要很长时间，因此不适合短期决战或连续作战，日常运用也十分困难。

保护她们的人可以把她们当作消灭敌人的兵器，也可以把她们作为普通人看待——而不应重蹈创造者的覆辙。</HAR_Littluna_Race_Base.description>
  <HAR_Littluna_c.label>伪神族·杜娜米丝</HAR_Littluna_c.label>
  <HAR_Littluna_c.description>『神子种伪神族·杜娜米丝』是创造主为了在自身逝去后，为了抑制内部的分裂而塑造的圣像。
在创造杜娜米丝的过程中，使用了创造主自己的基因，因此对人工种族而言，她作为真真正正的神之子而受到了广泛的信仰。
她的地位仅次于身为初代神子的伊娃莉特，在大战结束之后作为皇族权威的象征以及真理教会的领袖而活跃着。

由于是精神能力特化的设计，因此拥有着将所有个体统合于一个意识的特殊构造。
特殊能力『思想崇拜』是将目标招待至精神空间，在没有了时间概念的情况下进行对话的力量。
在杜娜米丝的精神空间中经过数分钟乃至数万年之后，无论怎样的对象都会成为她的亲友吧。

作为这个强大能力的代价，她的身体甚至比原种还要脆弱，因此需要无比严密的保护对其进行支援。

在作为人工种族的故乡的迦南星，充分发挥了自己作为神子的手段。
却被自己的骑士将所有的个体屠杀殆尽，最终灭绝了。
为何与神子最为亲密的骑士们会做出这样的暴行，至今仍然不得而知。

尽管现在的杜娜米丝已经尽一切可能尝试复现出了上述能力，但性能上还是有一些差距。</HAR_Littluna_c.description>
</LanguageData>